爭氣啦 又話罷搭黨鐵

覺唔覺依家多返好多人搭返黨鐵﹐巴士小咗好多後生搭﹐點解仲要比錢服務狗嘅交通。

有啲小巴趁亂坐地起價

利申而家搭緊巴士